點解番工一定要着西裝？

可能係我無知 但一直都唔明點解番工一定要着西裝？番銀行 金融個啲都仲可以理解
雖然話就話番到office 有冷氣 但每日見到啲人三十度仲要着住一套長袖野 覺得佢地好撚慘

點解唔可以著底衫拖鞋？唔明有咩問題

最嘔心係西裝友又大汗然後恤衫濕晒印晒啲汗漬

咁我又無話去到咁極端 你下下都咁極端好難討論落去喎
只係唔明點解三十幾度仲要人着西裝姐 番工唔係乾淨企理就得喇咩 點解一定係西裝？

點解你老豆唔係你加成

Interview要著冇辦法，見客著smart casual都夠，back office就著casual

Back office 表示日日hea 著去街衫

因為D老闆戇撚鳩囉
唔係見客根本唔著衫都唔影響工作
可能有D人唔著衫做野仲有效率

咁我又有第二個問題
點解on9 都可以開到公司

有錢咪得
大把老細既能力同諗野其實好撚戇鳩
只不過佢地有錢

銀行back office已經無咩人著西裝
男嘅牛記T-shirt 女嘅背心短裙

AA狗？

好多it佬明明揼曲唔洗見客
成日踎係個位禁下電腦都著西裝返來
重點係一返到來好L臭, 成陣汗味

你可以試吓著泳裝

日日短褲tee shirt 番office

究竟你班連登仔係唔識着衫定咩 唔着西裝就一定係底衫拖鞋？

我有時返工唔著底褲

有錢+networking咪得

我都唔明點解大熱天時都要迫你着suit
雖然話依家d外套好薄， 但都好熱好焗。

姐係咩

1. 公司形像，一d傳統d既大公司／銀行想比人專業形像
2. 其餘：純屬on9

返銀行、金融我都唔理解，應該要比佢地著便服返工

世界好多戇鳩嘅習俗，潛規則。我哋普通人只可以跟。無計